估唔到CAZOO鬧劇咁快收皮

約埋一齊兩連敗
冠軍繼續利物浦